疫苗接種成功 不過病人釘咗

吓？

真係釘咗

成功免疫肺炎

木原醫生 您好

免疫率 100%

洋鬼子做不到的 咱们做到了

駁唔到
比人告返轉頭浪費疫苗

死左就唔驚肺炎啦

可以計落100%防疫成效個案

天國沒有肺炎

好野，終身免疫

👍🏻💯